13號黑色星期五

過兩日就係傳說既13號黑色星期五啦喎，大家驚唔驚？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黑色星期五果日各位有咩搞作？